釣完狗公未呀 好撚煩呀

大佬而家你地班友主動叫人上你地屋企
又話要做曳野 呢啲完全唔係釣狗公既所為囉
早幾年高登一眾巴打七次屌屯門beatbox仔
都係被動咁引條咸濕仔 咁都話可以講得通
而家成班友開個app出黎 明顯誤導人地 比錯誤信息人
玩得交友app都係想識人/食家[我唔否定有呢啲人存在] 但大家見好就收囉 玩一次就好笑 兩次就悶 三次就煩
我講野1999 鍾意聽就聽 唔鍾意聽可以負皮 block我

吊你老母關你撚事

學下中文先打字屌你老母

大佬呀 你地要玩要釣出高質啲
好似beatbox友個次咁 而家你地主動引人先你唔覺得有問題既

屌你老母收皮啦

玩釣狗公屈鳩人咁開心
做隊入去清算佢地啦
果時膠登都係咁俾人搞死

我覺得係條狗公主動要求搞野開房都仲話講得通
我會馬上收皮 但而家係有一部分小學雞跟風覺得好玩 成個原意變曬質 咁真係玩得好無謂

你覺得煩就要唔做？
個世界圍住你轉架？

臭屁大魔王到此一遊

冇人阻止到你地既 但你地自己搞清楚咩叫釣咩叫引先啦

家下直頭係唔道德啦
屌你老母同上面有咩分別呀？
屈個罪名落你個身到公審喎
你仲覺得無問題呀？
你個腦俾屎忽坐著左呀？

成班小學雞成日講咩道德撚 食花生 根本連對與錯都唔識分就係到話人 不知所謂

釣厹呢個行為本身唔覺有問題

不過人地做完一次成班又跟風走去做真係好無聊

咁主動引班狗公又唔係咁好
係釣都要等佢地自己主動先

我就係想表達出呢樣野 成班人睇又唔睇我打乜 一又反對聲音就屌左先 又亂咁批評人係道德撚 而家唔係人多就係真理岩曬囉

岩呀 如果今次件事係好似beatbox仔七次鳩痕主動約人扑野 我都推埋一份 但而家原全唔係 有錯就要屌都好正常

條NewAge死撚左呀？
蒲頭啦

咁得閒 比心機溝女算啦
係度扮女人裝人彈弓 係咪心裡唔平衡

( Show Blocked User - 周瑜子宮緊 )

抄人名正契弟

好明顯果班人都係A0啦

抄你屎忽呀

明明係成班想搵人玩 又講到大義凜然個下先抵死

成班小學雞跟風係到玩 想刷存在感啫

玩人玩到樂正義咁
睇唔起